「連登有愛」有冇巴絲係102小巴執到銀包

如題
今朝係新蒲崗去坑口
102小巴跌左個深啡色 Porter 皮革銀包
有冇巴絲執到可以通知我